19度！ 繼續短袖！Stay Strong!

be a real man

chilly

係了
去剪個頭髮

圖

為表支持著左4件短袖

仲有短褲呀 辣殺